<Texto>
    <nav_inicio>Inicio</nav_inicio>
    <nav_carta>Carta</nav_carta>
    <nav_reservas>Reservas</nav_reservas>
    <nav_juegos>Juegos</nav_juegos>

    <btn_entrar>Entrar</btn_entrar>
    <btn_registrarse>Registrarse</btn_registrarse>

    <historia_titulo>Historia</historia_titulo>
    <historia_texto>En 2017 Bar temático fusión de Arcades, ambientación nostálgica y música remember ~Established in 2017~</historia_texto>
    
    <contacto_titulo>Contacto:</contacto_titulo>
    <email>email-prueba@correo.com</email>
    <telefono>915465621</telefono>
    <direccion>Plaza de la luna, 2</direccion>
    <horario_titulo>Horario:</horario_titulo>
    <horario>Jueves, Viernes y Sábados de 18:00 a 2:00</horario>

    <carta>
        <bebida>
            <imagen>img/carta/mojito.jpg</imagen>
            <nombre>Mojito</nombre>
            <descripcion>
                El mojito es el rey extra oficial de Cuba, y de medio mundo.
                Como la Caipirinha, es uno de los combinados más populares del mundo, sobretodo en los últimos años en los que ha experimentado un auge.
                Aunque a decir verdad, ya tiene sus años, porque se inventó en la época de la ley seca americana, cuando irse a Cuba a beber alcohol era un recoveco legal más.
                Dado que muchos solían tomar una especie de mojitos, pero hecho con bourbon en lugar de ron, los lugareños se sacaron de la manga una nueva receta.
            </descripcion>
            <precio>6€</precio>
        </bebida>
        <bebida>
            <imagen>img/carta/blueHawaii.jpg</imagen>
            <nombre>Blue Hawaii</nombre>
            <descripcion>
                El primer Blue Hawaii lo hizo Harry Yee, el jefe de los barman del hotel Hilton Hawaiian Village en Waikiki.
                Yee tuvo que crear un Cocktail de color azul cuando un representante de una conocida destilería le exigió una bebida con esa tonalidad, ya que estaba promocionando el Curaçao.
                Aunque la combinación de ingredientes ha evolucionado, el Blue Hawaii mantiene el ron como bebida base y el clásico paraguas como adorno.
            </descripcion>
            <precio>7€</precio>
        </bebida>
        <bebida>
            <imagen>img/carta/caipirinha.jpg</imagen>
            <nombre>Caipirinha</nombre>
            <descripcion>
                La Caipirinha es uno de los cockteles más famosos del mundo, de origen brasileño pero muy extendido en todas partes en los últimos años.
                El ingrediente principal y básico es la cachaça, la bebida alcohólica destilada más popular en Brasil.
                Se trata de un aguardiente que se obtiene como producto de la destilación de la caña de azúcar, y suele tener una concentración de alcohol de entre el 38% y el 51%
            </descripcion>
            <precio>6.50€</precio>
        </bebida>
    </carta>
</Texto>