<Texto>
    <nav_inicio>Inicio</nav_inicio>
    <nav_carta>Carta</nav_carta>
    <nav_reservas>Reservas</nav_reservas>
    <nav_juegos>Juegos</nav_juegos>
    <nav_atras>Atrás</nav_atras>
    <nav_perfil>Perfil</nav_perfil>

    <btn_entrar>Entrar</btn_entrar>
    <btn_registrarse>Registrarse</btn_registrarse>
    <btn_salir>Cerrar sesión</btn_salir>

    <historia_titulo>Historia</historia_titulo>
    <historia_texto>
        En 2017 estabamos unos amigos en un bar. Que si copa de más, que si la economía, el trabajo, la infancia...
        Y entonces ocurrió, dimos con una de esas ideas que son geniales hasta que se te pasa la resaca al día siguiente: abriremos un Bar temático fusión de Arcades
        con ambientación nostálgica y música ochentera. 2 años y 10 créditos al banco después, aquí estamos.
    </historia_texto>
    
    <contacto_titulo>Contacto:</contacto_titulo>
    <email>email-prueba@correo.com</email>
    <telefono>915465621</telefono>
    <direccion>Plaza de la luna, 2</direccion>
    <horario_titulo>Horario:</horario_titulo>
    <horario>Jueves, Viernes y Sábados de 18:00 a 2:00</horario>

    <titulo_formulario>Rellene los datos del formulario</titulo_formulario>
    <label_nombre>Introduzca su nombre de usuario</label_nombre>
    <label_email>Introduzca su email</label_email>
    <label_contrasena>Introduzca una contraseña</label_contrasena>
    <label_repiteContrasena>Repita la contraseña</label_repiteContrasena>
    <label_antiguaContrasena>Introduce tu contraseña</label_antiguaContrasena>
    <tengo_cuenta>Tengo una cuenta creada</tengo_cuenta>
    <btn_cambiar>Cambiar contraseña</btn_cambiar>
    <borrarCuenta>Eliminar usuario</borrarCuenta>
    <btn_borrarCuenta>Eliminar</btn_borrarCuenta>

    <mensajeBienvenida>Buena suerte, </mensajeBienvenida>
    <titulo_reservas>Reservas</titulo_reservas>
    <titulo_ajustes>Ajustes</titulo_ajustes>
    <cambiarContrasena>Cambiar contraseña</cambiarContrasena>

    <label_numPersonas>¿Cuántas personas irán?</label_numPersonas>
    <btn_reservar>Reservar</btn_reservar>
    <reservaEnviada>Se ha enviado un email con tu reserva</reservaEnviada>
    <reservaDenegada>La fecha seleccionada ha alcanzado el aforo máximo permitido. Recargue la página y seleccione otra fecha</reservaDenegada>
    
    <errorEmail>Se necesita un email válido</errorEmail>
    <errorContrasena>La contraseña debe contener de 8 a 16 caracteres, al menos 1 mayúscula, 1 minúscula y 1 dígito</errorContrasena>
    <errorRepContrasena>Las contraseñas deben coincidir</errorRepContrasena>
    <errorServidor>Ha ocurrido un problema con el servidor. Vuélvalo a intentar más tarde.</errorServidor>
    <errorAutenticacion>El email o la contraseña no son correctos</errorAutenticacion>
    <errorPersonas>El número de personas introducidas en inválida</errorPersonas>
    <errorCalendario>No ha seleccionado fecha</errorCalendario>

    <carta>
        <bebida>
            <imagen>img/carta/mojito.jpg</imagen>
            <nombre>Mojito</nombre>
            <descripcion>
                El mojito es el rey extra oficial de Cuba, y de medio mundo.
                Como la Caipirinha, es uno de los combinados más populares del mundo, sobretodo en los últimos años en los que ha experimentado un auge.
                Aunque a decir verdad, ya tiene sus años, porque se inventó en la época de la ley seca americana, cuando irse a Cuba a beber alcohol era un recoveco legal más.
                Dado que muchos solían tomar una especie de mojitos, pero hecho con bourbon en lugar de ron, los lugareños se sacaron de la manga una nueva receta.
            </descripcion>
            <precio>6€</precio>
        </bebida>
        <bebida>
            <imagen>img/carta/blueHawaii.jpg</imagen>
            <nombre>Blue Hawaii</nombre>
            <descripcion>
                El primer Blue Hawaii lo hizo Harry Yee, el jefe de los barman del hotel Hilton Hawaiian Village en Waikiki.
                Yee tuvo que crear un Cocktail de color azul cuando un representante de una conocida destilería le exigió una bebida con esa tonalidad, ya que estaba promocionando el Curaçao.
                Aunque la combinación de ingredientes ha evolucionado, el Blue Hawaii mantiene el ron como bebida base y el clásico paraguas como adorno.
            </descripcion>
            <precio>7€</precio>
        </bebida>
        <bebida>
            <imagen>img/carta/caipirinha.jpg</imagen>
            <nombre>Caipirinha</nombre>
            <descripcion>
                La Caipirinha es uno de los cockteles más famosos del mundo, de origen brasileño pero muy extendido en todas partes en los últimos años.
                El ingrediente principal y básico es la cachaça, la bebida alcohólica destilada más popular en Brasil.
                Se trata de un aguardiente que se obtiene como producto de la destilación de la caña de azúcar, y suele tener una concentración de alcohol de entre el 38% y el 51%
            </descripcion>
            <precio>6.50€</precio>
        </bebida>
    </carta>

    <juegos>
        <juego>
            <imagen>img/juegos/oregonTrail.jpeg</imagen>
            <nombre>Oregon Trail</nombre>
            <descripcion>
                Seguro que has leído muchas veces lo de "fulanito de tal tiene disentería" en forma de meme para recordar el histórico The Oregon Trail de MECC (Minnesota Educational Computing Consortium), un juego que intentó reflejar la vida y dificultades del siglo XIX. El clásico de 1985 supuso una mejora radical sobre aquel prototipo en formato texto de 1971, pese a que en la actualidad nos parezca extremadamente primigenio el de la década de los 80. Sobra decir que la saga fue un éxito y sus ventas fueron millonarias.
            </descripcion>
            <disponible>No</disponible>
        </juego>
        <juego>
            <imagen>img/juegos/duckHunt.jpeg</imagen>
            <nombre>Duck Hunt</nombre>
            <descripcion>
                Seguro que has leído muchas veces lo de "fulanito de tal tiene disentería" en forma de meme para recordar el histórico The Oregon Trail de MECC (Minnesota Educational Computing Consortium), un juego que intentó reflejar la vida y dificultades del siglo XIX. El clásico de 1985 supuso una mejora radical sobre aquel prototipo en formato texto de 1971, pese a que en la actualidad nos parezca extremadamente primigenio el de la década de los 80. Sobra decir que la saga fue un éxito y sus ventas fueron millonarias.
            </descripcion>
            <disponible>No</disponible>
        </juego>
    </juegos>
</Texto>