<Texto>
    <nav_inicio>Inicio</nav_inicio>
    <nav_carta>Carta</nav_carta>
    <nav_reservas>Reservas</nav_reservas>
    <nav_juegos>Juegos</nav_juegos>
    <nav_atras>Atrás</nav_atras>
    <nav_perfil>Perfil</nav_perfil>

    <btn_entrar>Entrar</btn_entrar>
    <btn_registrarse>Registrarse</btn_registrarse>
    <btn_salir>Cerrar sesión</btn_salir>

    <historia_titulo>Historia</historia_titulo>
    <historia_texto>
        En 2017 estabamos unos amigos en un bar. Que si copa de más, que si la economía, el trabajo, la infancia...
        Y entonces ocurrió, dimos con una de esas ideas que son geniales hasta que se te pasa la resaca al día siguiente: abriremos un Bar temático fusión de Arcades
        con ambientación nostálgica y música ochentera. 2 años y 10 créditos al banco después, aquí estamos.
    </historia_texto>
    
    <contacto_titulo>Contacto:</contacto_titulo>
    <email>email-prueba@correo.com</email>
    <telefono>915465621</telefono>
    <direccion>Plaza de la luna, 2</direccion>
    <horario_titulo>Horario:</horario_titulo>
    <horario>Jueves, Viernes y Sábados de 18:00 a 2:00</horario>
    <ahref_juegos>Pulsa aquí para disfrutar de algunos juegos</ahref_juegos>

    <titulo_formulario>Rellene los datos del formulario</titulo_formulario>
    <label_nombre>Introduzca su nombre de usuario</label_nombre>
    <label_email>Introduzca su email</label_email>
    <label_contrasena>Introduzca una contraseña</label_contrasena>
    <label_repiteContrasena>Repita la contraseña</label_repiteContrasena>
    <label_antiguaContrasena>Introduce tu contraseña</label_antiguaContrasena>
    <tengo_cuenta>Tengo una cuenta creada</tengo_cuenta>
    <btn_cambiar>Cambiar contraseña</btn_cambiar>
    <borrarCuenta>Eliminar usuario</borrarCuenta>
    <btn_borrarCuenta>Eliminar</btn_borrarCuenta>

    <mensajeBienvenida>Buena suerte, </mensajeBienvenida>
    <titulo_reservas>Reservas</titulo_reservas>
    <titulo_ajustes>Ajustes</titulo_ajustes>
    <cambiarContrasena>Cambiar contraseña</cambiarContrasena>

    <label_numPersonas>¿Cuántas personas irán?</label_numPersonas>
    <btn_reservar>Reservar</btn_reservar>
    <reservaEnviada>Se ha enviado un email con tu reserva</reservaEnviada>
    <reservaDenegada>La fecha seleccionada ha alcanzado el aforo máximo permitido. Recargue la página y seleccione otra fecha</reservaDenegada>
    
    <errorEmail>Se necesita un email válido</errorEmail>
    <errorContrasena>La contraseña debe contener de 8 a 16 caracteres, al menos 1 mayúscula, 1 minúscula y 1 dígito</errorContrasena>
    <errorRepContrasena>Las contraseñas deben coincidir</errorRepContrasena>
    <errorServidor>Ha ocurrido un problema con el servidor. Vuélvalo a intentar más tarde.</errorServidor>
    <errorAutenticacion>El email o la contraseña no son correctos</errorAutenticacion>
    <errorPersonas>El número de personas introducidas en inválida</errorPersonas>
    <errorCalendario>No ha seleccionado fecha</errorCalendario>

    <carta>
        <bebida>
            <imagen>img/carta/desperados.jpg</imagen>
            <nombre>Desperados</nombre>
            <descripcion>
                Desperados es una cerveza alsaciana elaborada por el grupo francés Brasserie Fischer, fábrica cervecera con sede en Schiltigheim, en las afueras de Estrasburgo, Francia. La marca es parte de la multinacional Heineken. Desperados es una cerveza aromatizada con tequila, con una graduación de 5.9
            </descripcion>
            <precio>4€</precio>
        </bebida>
        <bebida>
            <imagen>img/carta/alhambra.jpg</imagen>
            <nombre>Alhambra</nombre>
            <descripcion>
                De carácter intenso, Alhambra Reserva 1925 es nuestra reinterpretación del estilo Pilsen Bohemia, elaborada con ‘Saaz’, una de las variedades de lúpulo aromático más exclusivas, que le aportan a nuestra cerveza sus característicos aromas florales. Una cerveza para disfrutar la vida a través de los detalles
            </descripcion>
            <precio>4.50€</precio>
        </bebida>
        <bebida>
            <imagen>img/carta/mahou.jpg</imagen>
            <nombre>Mahou</nombre>
            <descripcion>
                Mahou es una de las más importantes empresas cerveceras de origen español, fundada en Madrid en el año 1890 como Hijos de Casimiro Mahou, fábrica de hielo y cerveza. La empresa destaca pronto por la calidad de su producción en un país de tradición vitivinícola que acepta tardíamente la cerveza, y durante el siglo XX se encuentra entre las más importantes dentro del mercado cervecero españo
            </descripcion>
            <precio>3.50€</precio>
        </bebida>
        <bebida>
            <imagen>img/carta/cruzcampo.jpg</imagen>
            <nombre>Cruzcampo</nombre>
            <descripcion>
                Cruzcampo es una marca de cerveza creada en Sevilla en 1904. En 1991 fue adquirida por Guinness Brewing Worldwide y, desde el año 2000, pertenece a la empresa cervecera neerlandesa Heineken International, a través de su filial Heineken España S.A
            </descripcion>
            <precio>4€</precio>
        </bebida>

        <bebida>
            <imagen>img/carta/mojito.jpg</imagen>
            <nombre>Mojito</nombre>
            <descripcion>
                El mojito es el rey extra oficial de Cuba, y de medio mundo.
                Como la Caipirinha, es uno de los combinados más populares del mundo, sobretodo en los últimos años en los que ha experimentado un auge.
                Aunque a decir verdad, ya tiene sus años, porque se inventó en la época de la ley seca americana, cuando irse a Cuba a beber alcohol era un recoveco legal más.
                Dado que muchos solían tomar una especie de mojitos, pero hecho con bourbon en lugar de ron, los lugareños se sacaron de la manga una nueva receta.
            </descripcion>
            <precio>6€</precio>
        </bebida>
        <bebida>
            <imagen>img/carta/blueHawaii.jpg</imagen>
            <nombre>Blue Hawaii</nombre>
            <descripcion>
                El primer Blue Hawaii lo hizo Harry Yee, el jefe de los barman del hotel Hilton Hawaiian Village en Waikiki.
                Yee tuvo que crear un Cocktail de color azul cuando un representante de una conocida destilería le exigió una bebida con esa tonalidad, ya que estaba promocionando el Curaçao.
                Aunque la combinación de ingredientes ha evolucionado, el Blue Hawaii mantiene el ron como bebida base y el clásico paraguas como adorno.
            </descripcion>
            <precio>7€</precio>
        </bebida>
        <bebida>
            <imagen>img/carta/caipirinha.jpg</imagen>
            <nombre>Caipirinha</nombre>
            <descripcion>
                La Caipirinha es uno de los cockteles más famosos del mundo, de origen brasileño pero muy extendido en todas partes en los últimos años.
                El ingrediente principal y básico es la cachaça, la bebida alcohólica destilada más popular en Brasil.
                Se trata de un aguardiente que se obtiene como producto de la destilación de la caña de azúcar, y suele tener una concentración de alcohol de entre el 38% y el 51%
            </descripcion>
            <precio>6.50€</precio>
        </bebida>
    </carta>

    <juegos>
        <juego>
            <imagen>img/juegos/oregonTrail.jpeg</imagen>
            <nombre>Oregon Trail</nombre>
            <descripcion>
                Seguro que has leído muchas veces lo de "fulanito de tal tiene disentería" en forma de meme para recordar el histórico The Oregon Trail de MECC (Minnesota Educational Computing Consortium), un juego que intentó reflejar la vida y dificultades del siglo XIX. El clásico de 1985 supuso una mejora radical sobre aquel prototipo en formato texto de 1971, pese a que en la actualidad nos parezca extremadamente primigenio el de la década de los 80. Sobra decir que la saga fue un éxito y sus ventas fueron millonarias.
            </descripcion>
            <disponible>No</disponible>
        </juego>
        <juego>
            <imagen>img/juegos/streetFighter.jpeg</imagen>
            <nombre>Street Fighter II: The World Warrior</nombre>
            <descripcion>
                Fue todo un fenómeno en esa etapa inicial de los noventa, desatando toda una fiebre por los juegos de lucha. Capcom dio con el clavo con esta secuela, dejando en pañales al clásico de 1987. Sentó las bases de los versus modernos. Uno de los juegos más copiados, con diferencia. Y también uno de los clásicos con más revisiones. Toda una leyenda.
            </descripcion>
            <disponible>No</disponible>
        </juego>
        <juego>
            <imagen>img/juegos/heroQuest.jpeg</imagen>
            <nombre>Hero Quest</nombre>
            <descripcion>
                Gremlin Interactive adaptó de modo bastante fiel el juego de tablero de HeroQuest al mundo de los videojuegos, pese a simplificar ciertos aspectos. Estábamos ante un juego de rol por turnos donde cada tirada la dictaba un dado. Aparte de lo adictivo que resultaba, gozó de una de las mejores bandas sonoras de la época en Amiga 500 (con permiso de la intro de Turrican II), compuesta por Barry Leitch.
            </descripcion>
            <disponible>No</disponible>
        </juego>
        <juego>
            <imagen>img/juegos/finalFantasy.jpeg</imagen>
            <nombre>Final Fantasy IV</nombre>
            <descripcion>
                El lanzamiento de Final Fantasy IV en 1991 fue muy importante para Squaresoft por distintos motivos, siendo el más evidente ese salto a la Super Famicom, con esos 16-bits de potencia. Además, debutó el Active Time Battle, santo y seña para las batallas. Y se acabó redondeando el JRPG con una historia memorable, entre las favoritas de la saga. En 2007 gozó de un remake en 3D para Nintendo DS.
            </descripcion>
            <disponible>No</disponible>
        </juego>
        <juego>
            <imagen>img/juegos/battlezone.jpeg</imagen>
            <nombre>Battlezone</nombre>
            <descripcion>
               Otro de aspecto hoy en día viejuno, pero revolucionario por el uso de sus gráficos vectoriales, fue el mítico Battlezone de Atari. Una recreativa que nos ponía a los mandos de un tanque para hacer frente a otros tanques bajo una perspectiva en primera persona. Más allá de posteriores adaptaciones a consolas, la saga se reinterpretaría en varias ocasiones, siendo la más notable la de su entrada en la Realidad Virtual a cargo de Rebellion, debutando primero en PS4 en 2016. 
            </descripcion>
            <disponible>No</disponible>
        </juego>
        <juego>
            <imagen>img/juegos/pacman.jpeg</imagen>
            <nombre>Pac-man</nombre>
            <descripcion>
               Es un arcade por el que parecen no haber pasado los años debido a que su fórmula de "comecocos" sigue hoy en día vigente, más allá de los múltiples intentos por revitalizar su fórmula con gran acierto. Porque el clásico se mantiene en forma y no para de reeditarse.
            </descripcion>
            <disponible>No</disponible>
        </juego>
        <juego>
            <imagen>img/juegos/duckHunt.jpeg</imagen>
            <nombre>Duck Hunt</nombre>
            <descripcion>
                Seguro que has leído muchas veces lo de "fulanito de tal tiene disentería" en forma de meme para recordar el histórico The Oregon Trail de MECC (Minnesota Educational Computing Consortium), un juego que intentó reflejar la vida y dificultades del siglo XIX. El clásico de 1985 supuso una mejora radical sobre aquel prototipo en formato texto de 1971, pese a que en la actualidad nos parezca extremadamente primigenio el de la década de los 80. Sobra decir que la saga fue un éxito y sus ventas fueron millonarias.
            </descripcion>
            <disponible>No</disponible>
        </juego>
    </juegos>
</Texto>